啱先我企門口阻住個靚女落車

拍左兩下我隻手先醒返阻住左人地
明明我阻住佢
佢落左車
關左門佢望返轉頭都同我點頭表示唔好意思
跟住我又點返頭表示唔好意思
好教養

做咩唔抄佢牌

都關左門

冇了

緣已盡

仲要係幾秒就無左

拍左幾秒拖

拖都無拖過

浮雲兄比我拖下啦

下次試吓狗沖落去同佢講你好正想同你仆嘢，佢會即刻就地同你含撚！

利申：試過

有拍你隻手

非基

係唔撚係嫁
信你

莫非你在場
巧驚驚

你幻想我係女咪得

竟然

對唔住大佬
想抄你牌

你嗌破喉嚨都無人理你嫁啦

破喉嚨！破喉嚨！

佢講緊屌你老母咋

點頭講第一次見

對唔住大佬

比十秒你

無左

唔好，我會叫嫁

立即屌你老母

阿媽你真係慘

仲有下次就仆街啦

有無射

有